[罷食]一齊飲到M記破產

唔洗買野 一人去拎一杯
飲到佢破產

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

屌，放到地球儀咁大話自爆

好難飲

掟狗

unicom hk

29/8-30/8

仲有個半鐘

你不如聽日先講

快啲趁免費好飲
飲完包你之後就算有人請都唔會想飲 佢仲想人俾30幾蚊買黎飲

我已經相信了不斷推人入機場是個陷阱
冀望各位可以有自辨能力脫離迷惑

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍